apple watch series 3 vs Tic watch 2?

apple watch series 3 =
Tic watch 2 =